如果是但一個連登仔返去1933年做希特拉，宜家世界係納粹天下

見你讚 Hitler, 我就唔狙擊你

Hitler簡直係地球人嘅典範

點解唔做老毛呢

要班毒撚性格連登仔去瘋狂演講 巴打是咪好憎連登同nazi

1咩933年呀
1945都得啦 睇少連登仔